6800XT/6900XT/3080/3090玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#19

4k gaming 門檻其實好低，是但買張3070/80/90就得，仲可以掉咗張2080ti/ Titan，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

課金俾Nvidia 同AMD啦，唔好望喇

睇唔到4k 同1440p 分別的話，門口喺你後面

4K 一樣有144架屌你

硬件全面加價！

手持電腦有西屌！

好想買買買

想買部LG CX 48/55
4K OLED 120hz

升吧！

買啦

唔好諗喇

我仲以為LG得罪你

mon係
TV唔係

TV有SONY / PAN記

平價4K 120hz OLED應該都係LG Panel
LG/SONY/PAN記 應該只係調校嘅差異

LG有朋友壞咗兩部
都係壞PANEL
永不錄用

好似差唔多啫

我電子野自問運氣幾好 加上有保
買mon從來都係0光0死

壞PANEL包工唔包料

咁個保養都好垃圾

係咪又要搭骨咋
唔信呢個價有貨出

ROG 18000 喎

早排凶宅先15999

早買早享受 遲買貴兩K

法奧tuf 3090有現貨
想加多1000上rog
但要訂唔知等幾耐

Lg通常自己用最新一代賣比人舊一代
P記好似自己野

電視？咁個保養有撚用？

現貨同兇宅冇得比

唔撚係掛,訂左27GN950
反而而家用緊隻牙石mon可以兩年死4次panel
過埋保再壞直接掉鳩左去算
牙石仲定時定候send email黎問我推唔推薦朋友用
推你老母落海就得

我之前用LG 27UK600
係上門換panel

免費換

風冷小試
比6800 快左25%左右

下一部準備換上水, unlock power

HEDT

過晒氣 又食電又熱又唔係快

e張幾時影

尋日

9000以下3080肯定無晒貨

早幾個星期8K2入左張TUF3080事後仲DOM緊春咁高入

3080破萬未

有間好似9599定9899

痴撚線 外國唔上EBay 係絕對買唔到3080⋯

想問下而家有冇邊張DISPLAY有出一體水架

排除牙石

EVGA 即刻跛 MSI 都有

日馬又冇左3080 TUF同gaming OC

12000 - 9000. 中間再插張3080ti
冇死角全價位覆蓋

但新卡好似未有
搵嚟搵去都係得張牙石6800XT

3080有喎 你搵緊咩

想等80 ti多ram 啲
3080得10gb某啲game開全高都唔夠ram
6800xt就得牙石

咁咪等 總之有aio版都係得呢幾間廠做

3080ti冇左喇

已入手rog 3090
各巴打留意watch dog仲有得送，去返asus event果版，10分鐘收到code,再去geforce experience到兌換

即刻跛3080 /3090 xtreme系列好似消失左咁

師兄 邊到入手?

講緊風扇版

唔係話換頭出v2咩

搵，食炒17999現貨

Source ?
淨係知master會出rev2 ，但問啲舖啲舖都唔知返貨幾時同係唔係返rev2

Master新返嘅貨已經係v2
有個fd 前日喺油耳訂 琴日就收到 撞正返貨

點解入極都話我ppid incorrect
ppid唔同serial no.?
搵勻哂成張卡都係得個serial no.

自膠
原來係條卡槽上面張貼紙仔

嘩屌咁好彩

zotac 都加價

早買早享受，遲買貴幾舊
ZOTAC價格上漲如下：

RTX 3060 Ti從440美元到500美元不等，現在為530美元
RTX 3070從540美元到600美元不等，現在為640美元
RTX 3080從750美元到780美元不等，現在為840美元
RTX 3090從1550美元到1580美元不等，現在是1900美元

想問下有冇人仲排緊 中央田 TUF 3080 ? 係咪冇咩動靜... 等咗成個月了

仲有15日退錢囉
你舊價訂佢新貨價已加，緊係比街客等你再新價訂過

支牙算唔算卡界apple
奶共但又大把人用，仲要成日帶頭加價之後個個跟

Apple起碼真係勁
但asus 又加價又唔係特別勁都搶住用

今代用料最好，初期tuf msrp又平，中下階卡屌打喎

apple勁閪咩, 新機冇新design
但就越賣越貴

又可以跑分

Target port royal 過15000

Ftw3 hybrid 都撚到14676

Kingpin 上唔到15000就成張掉咗佢

支持等執卡

多謝巴打
換左

即係V1唔撚再出?

點解我打哂資料撳submit之後無限load
Chrome, IE, 電話入都一樣

等你掉卡

應該係你用電話影張相太大，壓左佢再upload應該ok

等你拆卡

岩岩日森張GAMING OC 3080扣左錢
12月26號單

得左
唔該哂巴打

快跑咗一陣

未刷bios

掉得

用default bios 跑咋

520w bios 又未試

1000w bios 又未試

咁不如未上機就掉咗佢啦

Kingpin?

Yup

係唔俾我瞓喎屌

正啊 差小小掂到頂

但我準備瞓了

呢排忙到閪咁

好慘，爭 5 分都唔畀埋

Bios 都唔駛刷就上到15000啦

今朝俾夠75分你

無得掉了

排隊等接

補返開箱圖：

放錯咗張ftw3 ultra

有冇3080比較

無

我班fd 買3090 多

3080 好似得唔夠三張

3080真係搵極都無人整比較/ tier list
唔知係無人玩齊定點

19號送到

又唔係TOP卡
搞黎做咩

買左幾錢

6K8咁上下

我張tuf3080都未換watch dog返去睇下先

留名等睇換晒貓扇夾排

有台灣朋友真係好，成日都有evga

因為我地刷既就係你既default bios

eBay貨

咁咪好炒價

又唔算好貴既 加多幾舊水美金囉

我喺ebay 食小炒再集運返嚟架

計埋運費$20500左右啦

搵時間研下1000w bios 要點玩

慢慢摸啦 fc巴好似已經用緊

正價好似1999美金

我買2500美金

另外集運加保險成700港紙

當2700內囉

我唔急撚啦

上咗15000呢個門檻

後面個d 再跑都係玩樂性質

唔急於一時

跟住就係你兩個慢慢玩

依家唔得了：

好貴 果然係卡皇

玩唔起

呢期想打下機先

我怕1000w bios 玩到燒咭

屌你啦

又扮嘢

出面買3090 ROG 唔係都18000 咩

如果買垃圾都13000-14000

Kingpin 20000 唔貴啦

尤其係TUF 3080都賣到$9500+

買3090 好過啦

你哋放卡有咩途徑，喺 eBay 放被 eBay ban 撚咗個 account

咩理由ban?

開過新
ebay係戇鳩的
我前後俾佢bam左4個acct
有一個開左無用過都bam
問佢因咩事bam，就send個template過黎當答左

咪就噉話
Your eBay account has been permanently suspended because we noticed activity that we believe is a risk to our community.

真係好戇鳩囉，有用過嚟買嘢都 ban

咁痴線？

我一般義海價放俾朋友

嚟緊張FTW3 ultra 會托個朋友放，可能放肥花掛

exact7ly
4個acct都係呢個理由
email佢，話淨係用黎買野，點解要封
佢又係答呢個，話唔會解，仲唔可以開新acct
上網見好多人都係咁，solution只係得開新acct一途

香港一般都係肥花/轉轉啦
不過卡呢啲通常都係朋友接收

我話放FTW3 Ultra hybrid 架

不過呢度無人接啫

講起呢樣
比較想知AIO點樣上飛機

而家其實貴咗幾多？

今代EKWB幾正
睇緊包埋backplate水道既冷頭會唔會對超頻有幫助

Buy and ship集運咋

點知佢點送嚟

你講街上現貨3080/3090？

想問下點解gigabyte 3080 gaming oc 賣得咁平 係咪有咩伏

冇人要，炒唔起

有冇人知依家落鋪訂張rog 3080要等幾耐？

有咭好買喇

不過gaming oc 算係弱個堆嚟

你俾得起錢唔駛訂都得添

係呀

Faroll ?
油耳post 話佢成日有貨番，個網6字尾

有咩
好似乜卡都要等

佢好似話gaming oc次次返貨都有嘛
咁實比其他快

true
其他卡等極都無
gaming oc係返貨返得快
但依家想買應該要排隊

冇返貨啦

留名

未買牛
rog 3090用850w ，少推上+80 +300
都仲頂得順

= =買左tuf 3090
萬五係咪做左水魚，真係好貴

聽日開始砌3080上機
以我玩左水冷咁耐 我係冇諗過 原來廠出既水冷頭造功 咁有質素

唯一問題就係自己拆唔到個水冷頭 一拆就會damage 左個外觀冇左保養

以後都係會買返msi 配bitspower 或ek 比較好保養同清潔

15500買到suprim x
你話呢

我都仲係未買機箱，張卡攤到凍晒

無貨，貴少少

痴線真係當tuf係頂級卡咁賣

算了，都唔會差太遠

MSI ventus 3x 仲抵
差1000 買asus算

效能差10%到
不過買得起3090唔買3x8pin 就真係on9
又唔係無得簡

Strix

Rog要16999

呢張都係overprice真係賣信仰
所以賣左tuf3090買左suprim x
又多貨又平

當然suprim x現貨都係要18000同rog一樣
不過法澳訂價平好多

原價買咪唔 overpriced

尋日美馬手多試禁到張3090 ROG 1979 USD, 不過自己cancel左 3090真係勁易禁

小心好似我之前張 TUF 3080 OC 噉，冇寄扮寄咗

我試下ROG係咪真係咁難入手姐3090果然好易, 但我張3080 TRIO都係美馬禁到, 集運無買保都安全收到

咁美馬最後有無賠比你?

退全款加 US$10 補償

集運吞貨條友仔FAT FAT

cyberpunk in game 可以行到2175MHZ

完全係CLS

唔係集運吞貨，直頭係 Warehouse 貨都冇出，gen 咗 lable 擺上 Amazon 就冇更新

Warehouse 唔係賣翻新嘅咩咁快有翻新3080賣？

但你點解會知佢係無出到貨

又換左邊張3090？
我都買左了

上面咪貼咗囉

換咗kingpin 嘛

你買咗邊張？

tuf 15k
你果張幾銀？

噉樣囉

我想講係佢個倉 (Warehouse) 冇出貨，唔係 Amazon Warehouse

無事

頂, 原來tuf 3070冇份, 3080先有, 想換都冇

咁鳩既
定上次EVGA 3080 cut單事件搞到好多人嘈,用新大法Cut over sale

Ching 收到可唔可以講下係第幾調卡
同埋個power pin 有冇縮針

wk49仲有, 唔洗擔心

I just purchased a 3070 Vision OC (SN 2049) and had the same pin problems as previously reported.
...
I've read the guidance here and gently realigned the pins and managed to now connect the plug.
-->
Unfortunately I am now having constant restarts within 5 - 10 minutes of gaming under full load (4k max settings etc.).

唔好懶醒以為自己挑返正就用得...

我覺得係佢哋會倉啲人自己食咗啲貨囉

美馬倉睇過節目介紹, 半自動加成個倉都有RFID track住o的貨,要老鼠amazon倉o的貨應該好高難度

3070 ja ，希望我3080冇事

但係佢解釋唔到點解件貨會唔見喎

除咗人為因素，我諗唔到其他理由

門巴你好
想問下我依家張卡係咁裝

個火牛跟既線仲有剩2條1開2既PCIE

可唔可以裝成3條獨立8pin?

唔好意思 d線睇到我好亂 sorry for 1999

可以

簡單做法 :轉做插3條1開2 pcie線就ok?
3個多個既頭唔理佢就得咁

係

巴打知唔知我依家部機 d線係點插法
我睇得唔係好明
最右邊好似係2條獨立8pin pcie線
左邊一條循環線?

仲未fix

似係最右邊單獨 左邊兩個頭同一條線

一中立刻禁換貨

你又係日森？

Yes,早知買共石TUF

其實如果買到 Amazon 唔直送香港嘅貨，退貨應該點搞

咁唔緊要啦
伏左退換貨咪得
好似有45日可以退
共石22號單都未出貨

可以問下cs
我之前集運完壞左個headphone
同佢講想退貨，可唔可以gen退貨label俾我
佢直接refund俾我就算

更正 係30日

想問一問大佬
煙佬 8700K
藍寶6800XT
技嘉Z370 GAMING 3
RAM唔記得左人係公司睇唔到
WIN7

玩APEX開2K最高得大概100-110FPS
係咪真係逼我要換U換板
定係因為我年無洗過機有野出左問題先搞到咁

舊display MSI 970
換卡時已用DDU

中支蛋岩岩60,70,80都返左貨

RAM 32G
SSD 970EVO PLUS

所以我懷疑呢個係AMAZON 新式CUT單大法

香港定美國?
唔見Discord提既

我係1月11號訂gigabyte 爛針 3080

你連貨都未出唔怕啦
我係就快收貨呀

寄香港
但我見同香港炒價都差唔多

等係report係fix左既pin針

又要出呢張圖

希望gaming oc呢啲出貨量多既改左啦

Gigabyte 不嬲都話要入auros master / extreme la
下次記住做功課

記得你話朋友部機叫砌機度上多條8pin線
不過我睇唔明d線
方唔方便講解下張圖d線

display線個位好撚核突 好似成打春卷咁

唔得咪退
有咩咁大件事

有貨先得架
玩左兩個月gaming oc 等xtreme

Master足夠

佢rev2我都有啲興
Dcfever有人賣緊9999

依家係咪已經唔再出rev1

你個pin有無中伏

9999買3080 真係痴咗線

有呀 自己夾返正 無出現咩問題

係，後面有張msi 3090 賣緊12000

真係加幾千上3090啦

我就寧可買平90都唔炒80

丐版3090點都好過頂級3080啦

好想知會唔會中

Ax1000原裝線你想點

自行理解

最丐雙8-pin 3090+原裝散熱

話就話丐
實際上 都真係有d丐
風扇一有load就準備好起飛
天氣再熱番小小真係唔知壓唔壓得住
不過如果當佢係FE既話
其實都幾好玩下
FE咪又係1開2
至於power問題
其實主要係睇你條線

不過張卡已經走咗
諗緊可能換張冇咁丐既(唔知邊張好)
定係再等3080 Ti?

希望3080有熱縮加硬管頂住😭

依家d 6900 xt 都好貴

日馬期貨都過萬

剛剛有frd係法奧收到張rev 2 3080 master

終於整好上機

打下機先

有無ching 用雙mon 有時會stutter?
我隔離完返到屋企插返雙mon 就會stutter見人話係兩隻mon 唔同hz 嘅問題

邊張咭嚟？

水雕3080

Full load 43度 game forever

2個8pin

你啲線 強迫症發作

V1 定V2?

終於拎完粒5950上埋機
想問下點解afterburner show唔到cpu temp?

V1 啲線收唔到ga la 太懶搵日換機訂線時再執

我係日森入咗張biostar 6800 xt 係咪中伏
（未ship)

計返幾錢先

6700連ship
今日再望已經7300

8 pin x 2

RIP

想問換卡麻唔麻煩?張3080好似出左事
睇睇下片黑MON有聲,等一陣就會自動有返畫面(但個PLAYER空白得聲要重開)

有冇人用460.89 or 461.xx既driver 會間唔中黑1秒mon 睇Netflix間唔時都咁 要落返去457.51先冇事

用緊3080

我plotplayer 睇片都有類似事件
買卡個陣我聽話30系列卡都有呢種情況（YouTube)
唔知player 包唔包括埋在內
間鋪話唯有等driver update

我都係POTPLAYER

我今日睇睇下戲 都係咁
唔full screen mode 好似冇嘢

冇乜所謂啦 我又唔跑分 打機體感分別不大 以我以前玩lighting 系列得出既結論

最緊要有卡用 唔洗on9地鳩等

已經收到貨
sn已經黎到21年

27號禁左張extreme
應該要等到佛誕

落返去457.51

Xtreme

巴打Report下有冇縮pin針
有埋開箱相仲正

我1月11號咪要成個月後先有

我之前用最新driver
開edge上網個mon都會眨
之後用番上一個driver就冇事

裝左3條8pin了

點解2個test都只係高左100分

關唔關我用2k mon事 set左125%dpi
定係cpu冇oc
其他類似spec既巴打

3080ti 好似cancel 有無巴打仲等緊

一路訂一路等，無輸架

有冇人知點解粒5950x會得翻8核心?

屌 我知點解了

真係3090?

係啊

敢唔敢刷個520w bios

唔敢, 一般用家 打下機炸

刷完default都爽好多

google望下點整先

裝呢個

入面有內置刷bios...

咁方便
唔該巴打

刷vrom可能會無保

你不如超咗你cpu 同ram先啦

提醒 刷bios有風險 自己接受到個風險先好搞

按步就班嘛

明明係cpu 同ram 未超

點會走去刷gpu bios

無縮
瘋狂鳩插左幾下都好順

係新版8pin 位？

係
21年01周

我唔cut單保平安了

你個分似Default分，Afterburner扯盡電壓未？扯盡123%Port Royal無理由全程上唔到2000Mhz

唔知你下一水要等幾耐
我8號仲有張gaming oc都cancel左佢算

梗係唔好cancel，放上肥花，連登賣都好

佢水貨成本都7000尾連運費未計，會有人收咩

手多
的確係應該照等
不過仲有tuf同master係到

7千都唔洗喎

膠爸, 唔好意思太麻煩

我換完粒5950x, 超左陣開game(特別係RDR2), 每一次都係開左幾分鐘就crash

依加係
5950x
C8DH, 頭先升左做3003 bios
3090
16gb 4000hz ram*4

我做左以下既野:
1. 試燒機, cpu gpu一齊燒, 冇問題
2. update 底板bios, (本身係2601)
3. reset bios全部野做default (包括ram做2666 hz)
4. 關左PBO, XMAX
5. 試Ryzan Master game mode 落8核心

想問下你有冇類似情況? 或者有冇諗到仲有咩可以試

幾點要部住[url][/url]

有冇error code?

正常出事會有code出

都係得咁樣, 頭先試埋cyberpunk 2077都係咁, 入去幾分鐘就crash

好似係rdr2 bug黎

聖誕前既事
到依家都未出貨
屌依家諗返應該keep住8號張gaming oc
我估2月頭就有貨收
執下錢都好

試左陣MHW又好似冇事

想部張master

會唔會搵其他方法買仲平
日森好似除左gaming oc乜柒都唔出貨
我rog 3080都按左張

+100 core +200mem試下?
啱係拉電就得
拉埋風扇100%

咪亂咁教人嘢屌你

唔好話佢，我有張美森 TUF Gaming RTX 3090 OC 都想退咗佢

C8DH 出咗最新 BIOS 3202

頭先睇係test版, 唔敢升住

點解
貴？

1979 無保,自用又唔係賣又賣唔出,香港3090基本上訂貨好快有
我都禁到張3月不過cancel左

咩 1979，我 1599 買返嚟

原來咁平，我買貴左咁多…

TUF 喎……唔係 Strix 啊

美森TUF加左價啦，宜家真係要 1979

哦……買完之後已經冇留意
連埋運費，HK$13150.75，睇埋 Carousell，MSI 連 HK$11,000 都冇人要，我唔覺得我嗰張會有人收，更加冇可能蝕住放

唔update咋下嘩
我唔信佢依家做$11000冇人要

我見冇乜人放美水
BTW eBay 又 ban 咗 account，新開咗一日多啲，咩都冇擺上去賣

佢應該係rog 嚟，我上星期都入過cart

Search過出dcfever evga 3090 ftw3 15000，都見有唔少人查詢

可能啲人查詢壓價呢

嗰啲係行貨？

係咩

幾時到你刷

聽落似ram 超太多

你IF 行幾多？

有無做mem test?

如果好多game 都炒就唔正常

炒game 唔炒win?

仲等緊 6800xt

msi不嬲低階都垃圾
zotac 10500都見過
不過3090係差啲

但我有試ram落翻2666跑, 都係crash
係炒game唔炒win

我冇重裝window, 如果真係唔得可能要重裝

DDU重裝driver?

試左了， 成功令入game 1分鐘crash(有時會卡死要禁機箱reset制)
變成入去10分鐘crash，但只會沒有回應，唔會完全卡死

有跑過memtest, 跑左10分鐘左右0error

咁搞法我可能重裝windows

但無理由升u 會搞到咁

你cpu 係 default , pbo 定 all core oc?

都試過， 試埋disable所有會auto oc既野都唔得

cpu voltage set 1.3v同auto都試過

頂 會唔會壞u

我係intel直接轉amd, 睇d人講可能係d driver未清乾淨

但燒機冇事

重裝緊windows

講真
買得3090點會玩垃圾版 成個定位錯曬

Evga 全球保，有分行唔行嘅咩

1800 msrp 壓咩 唔通啲賣家幫你集運訂完仲要蝕讓咩
搞手打個和

MEMtest 點止跑10分鐘 8g都起埋跑個幾鐘啦

等緊邊隻

心急停左， 夜d再跑過

要跑full test (default )唔使轉setting入去click start 個tab就得

建議訓前跑等佢天光出成績表 > Y
save個report 貼上嚟望下，記住要一條一條咁跑，唔好成pack一齊試

如果本身想買3080
見到太貴
轉買丐版3090都有可能
講真依家都真係差幾千
msrp計要俾double，但係依家3080炒價仲要無貨轉3090都係+40%左右

等得咪訂
法澳妓家gaming 同master好似都幾快有貨

前面排到痴線
有貨都有排未到你

Sor睇錯你個張

我係呢張 1979 USD

張張都多人排架啦
佢返貨呢隻密自然比較快有

我問幾間都話如果排ROG冇期
都唔知真定假
唔通真係要自己出去逐間睇

nitro+
前兩日有 SE
但同我訂左既價錢差成500蚊

朋友叫你試兩條ram先喎

重裝完windows, 暫時好似冇事, 我試多陣夜d再睇下

我都訂咗biostar 不過唔覺得佢會出貨，所以另外訂咗張msi gaming oc 到時再cancel 其中一張

早講呢句吖

sorry

無期=拎曬出去大炒價賣

即刻跛?

應該暫時係得油耳貨期穩定
支那碩就最仆街

MSI SUPRIM 好似KEEP住有貨

打錯咗
成日想買msi

Suprim 同aorus 都正
狗先宜家仲去搶asus

ON9先買AORUS

起碼好過asus間嘢

D產品一定好唔過
XTREME 3090水卡 2個8PIN 笑死人咩

牙石塊水板唔係一樣雙8pin 咩

起碼唔會呃鳩人用xtreme呢個名

等緊佢張MASTER V2

佢寫係寫 3 月啫，實會提早嘅

買左v1個d喊緊

香港有冇mba嘅6800xt？

公版 = 限量版
無一間會有得訂
因為無一間會知仲有無貨派到比佢
所以一有貨彈出一定係現貨要鬥搶

1979 追到kingpin 個價

ROG 唔上水無得同kingpin 鬥

不過你要1999買到kingpin 都唔易

根本個產品定位都on9
原來唔會再出v1
即係打上面

giga基本野啦

cpu轉會唔重裝即係玩自己啫

油耳都係得giga 定期啲啫，其他post都有講佢其他brand都係無貨期

GIGA KOL 出晒名啦

都唔止KOL咁簡單 尋日佢個post 勁hard sell 妓家版
不過佢啲價算有良心嘅（前題係你拎到貨）

而家都唔收訂 講嚟嘥氣啦

我都用緊giga x570 i

應該唔止法奧唔收訂

大環境無貨呀

唔係收一半咩？
而家收都唔收咁誇？睇嚟真係要支那new year 後先有貨

唔收呀 講到明唔接受訂購

急咪搵支那國貨囉 全世界無貨唔知點解佢地都有

礦卡不了 直接等年尾算鳩數

邊度長期有貨?唔計天價炒

太貴諗諗下唔要姐 無保不了

美馬從來無見過呢張

咁多年嚟都係呢個循環：
出新卡>狗衝去買>無貨又炒價>等佢跌等足大半年>下一代新卡又準備出>決定等新卡>出新卡

點都係炒價 不過天唔天就睇人

不要再說了

你講腦場定網上單頭賣先
我幾排緊suprim 3080 7999都無一間有消息

20系無乜點炒呀？ 嗰陣btc 爛價到

3090就有 80就算啦

呢個又真
唔撚知點解佢地乜貨都有

giga就算把啦，用過一次所謂高階板，bios廢到，淨係識玩KOL, 唔識真係以為佢最好

板就點都紅石出名啲嘅
MSI隔代先有料到

而家美馬無得玩㩒貨好悶 㩒貨覺得好刺激，又有成功感
廢事就cancel佢，正嘢就換卡

入手左rtx3090

不過入左手先知, 大家亦可以注意
原來用3090 唔代表玩舊 game 就無敵
買左aoe3 決定版, 某d 多建築位得 20fps, 甚至10fps
fallout4 得30 fps,
gpu 使用率得5%
唔關張卡事, 係隻 game 寫得唔好, 我估

應該唔關咭事

應該都唔關game 事

我估你driver 有事

有野出咩
今朝出左陣msi
按唔到

笑死
隻驚食單春
你咩spec咁勁？
利申：99k+3090 玩luksnake ai mode都長期60fps，我有無串錯，唔好笑鳩me

係lo,舊 game 食單春, display卡靚都用唔盡,我估係咁

display driver 已經最新啦
同埋fd有 sd個 post比我睇話aoe3優化有D問題
不過fallout 4都得30fps,真係無解,可能隻 game唔食多核心掛

咪傻啦

自己google 下就知無可能

你換咭有無DDU 呀？

Fallout lock 30 會唔會開咗v sync？

正常
不過未試過你咁低fps
你咩spec黎

AMD TR 1950X@All core 3.9G
8 * 8GB RAM DDR4 2400
Gigabyte 3090 Extreme Waterfroce WB
隻 game裝係 SSD了

Tr 只適合 workstation 用 打機同家用版差D

今晚Best buy又有大貨， amazon乜撚都冇， dklm

初代ZEN 仲要TR
打機可能弱過10代i3

呢輪無嘢出

屌唔係卡問題係cpu問題囉

有無開game mode?
Ram行2400 好窄wo....

用TR打機真係痴左線

今次專家都救唔到啦
好彩問一問spec先

巴打咁重口呀

唔知咩事amazon真係咩都唔出

sold out....

因為BEST BUY比美國人買姐, 其實貨量唔多
唔使同全世界搶咁大把

我叫春

今次買乜？

火神定kingpin?

買咗部Laptop XPS17 4k mon 但windows啲animations 都疾 玩card game又疾

咩spec ?

無插電？

CPU: intel i7 10875H
GPU: NVIDIA GeForce RTX2060
16Gb RAM

係咪唔夠推4K display

2060無理由窒到咁

除非你無插火牛佢行電池

咁cpu gpu 都會勁低速

張2060連Mobile都唔係
係RTX 2060 Max-Q嚟
但都未至於windows animation都lag
直接搵保養問好過啦

其實laptop 可唔可以自己換咗張GPU佢

如果你部laptop 係用mxm gpu 就得

不過市面上99.9% 的laptop 都唔係行mxm

係中央田full pay落訂張3080卡到先坐地起價加1k係咪正常? 唔加就要取消訂單

幾時訂

1月

上日馬禁到張asus既 3080但冇期，有冇人試過俾人cut單或者要等幾耐？

即係無事

實際上係俾返你當時望到個價

Ching你訂邊張？我都係一月訂 成部機砌埋 琴日問佢又話從來無返過3080

Temporary out of stock 可以等到2046
不過佢未收錢可以等下，最多之後cancel

因為唔係熱門卡, 問過本身排第2,
即係訂就訂full paid, 一路唔派俾你就可以一路加價, 再唔係就俾個option3你, 等出4080個時跌價你就可以接佢d蟹貨

今朝技嘉3070 gaming oc 係2月4號期貨
考慮左兩分鐘就out of stock

如果其他卡都係加新單客, 我會好懷疑我張卡係咪派左俾其他客, 再焗我落新單

姐係佢叫你加 1k 轉？
佢都有叫我轉
但見佢叫轉果張都加左價貴到 hihi 無理到佢

佢唔係叫我轉, 係叫我加1k再繼續等過我本身個張

2月4唔算期貨啦

香港代理基本操作啦

咁我唯有當排下期貨

傻的嗎？唔比就 cut 你單？

我就白紙黑字問左佢又答左
我就唔接受加價架啦

自己決定
記得上黎報告下

on9?
7999一條queue
8999一條queue
仲要等減返價先會派俾7999條queue
即係之前1月訂左既人，除左自己再加錢訂，咪要等到4080出時降價先買到???

哇屌你老母

香港買電腦件仲慘過做雞

慘過去做乞兒

美亞日亞新蛋買水貨自己rma都冇咁嬲

其實美亞啲 ASUS 顯示卡點 RMA，係咪直接喺佢個官網申請就得

其實 comGateway 係咪算快，件嘢噚日到倉，今日先 process 完，頭先畀埋錢等出貨，話 estimate 28 號到

屌呀？
訂左 6800xt nitro+
前排中央田有 SE 版既時候我見到漲價
所以問佢我既訂單點計，所以有上面張 cap 圖既對話
屌你照加我價既我果時已經屌左 SE 版啦

但如果 8999條隊無晒人
佢會唔會賣街都唔出貨比你？

唔好傻啦到時冇人排佢咪賣俾街客點會俾你
有良心就一早俾你先點會分隊

點會搵中央田訂卡架

講個關於中X田既故仔比大家聽,
係一個好長好長既故仔,
我所講既野差唔多全部都有錄音, 留言紀錄,
我係2020年未出10900K個陣比全款落訂,
10900K+ASUS FORMULA,
當時我係QUEUE既第二名,

當時係有個活動預訂送ROG手錶,
代理講明係跟拎主板個陣會比埋隻ROG手錶,
係10900K開賣日前兩日我專登落中X田問係咪跟貨拎,
佢地話個日黎拎就得,

結果係10900K開賣日,
10900K就無貨, 得ASUS FORMULA,
因為想拎隻ROG手錶, 咁就照拎再買10400頂住先啦,
結果落去拎ASUS FORMULA個陣,
就咁比主板我, 無隻ROG手錶獲, 問佢仲好似無件事咁,
咁我比電郵佢睇, 佢地係道打電話, 話唔知點解代理無跟ROG手錶,搞左15分鍾先話聽日再比番隻ROG手錶我
跟住第二晚我又落去囉返隻ROG手錶.

跟住個多一個星期我又想買隻ROG MOUSE,
個陣諗住買開同一間買咁啦, 結果無貨都落左訂,
印象中等左兩個星期都無貨,
問完中X田話仲係無貨, 跟住我去左問MOUSE代理幾時先有貨,
竟然比我問到MOUSE代理竟然話個幾日已經比左貨中X田,
咁緊係嬲啦, 同中央田講想退款,
結果中央田突然打黎問我係咪搵過代理,
然後又話今日可以比貨我..
(其實隻MOUSE係其他鋪頭都有現貨)
落去拎個陣負責個個SALES係耳邊話佢專登用佢既方法班隻MOUSE比我嫁..

跟住我一直都有追代理個邊,
關於10900K幾時有貨, 但係都係回覆話無期,
期間有落過中X田問, 佢初初話要補差價,
後面我緊係嘈啦, 因為我跟埋FORMULA買家麻,
之後佢有話會比番~4200個價比我~
期間一直收到ALERT NEWEGG有貨, AMAZON UK有貨,
結果我係第二次收到NEWEGG有貨個陣,
個陣係6月尾, 就係NEWEGG落左ORDER, 經BNS到香港..
個價我記得係4300左右~

咁之後, 緊係落返中X田叫佢退番錢啦,
原意係唔想再比佢HOLD起筆錢, 唔想再搞,
就算有得賺都已經唔想再拎粒10900K去賣,
而且佢5000出粒10900K比人,好過4000賣比我啦..

結果我拎住張單落去,
(當時開單個位不在場, 如果我沒錯是主管跟我的對話),
佢話因為信用卡比, 所以無得退獲,
(以上說法是有現場錄音),
個刻我直頭著晒, 就係佢門口打電話比HSBC信用卡中心,
(待續....)

聽過人試過，官網落RMA寫返回郵地址係集運倉，自己諗方法寄過去就得，其實唔複雜，係煩d

係香港買電腦野慘過食屎

係咁樣
你照寄返去美國佢個address
收貨寫集運就得
日本都係一樣
evga就好似寄台灣，收貨可以寫全球

感覺上中X田特別系
之前諗住係佢到買27gn950都中左伏

噉其實都好方便啫
最驚係寄失

台灣evga 個通知咁撚流
美國evga 明明會幫你hold 埋件貨

你地咁癲既，轉埋去epc連個林仔都出聲，d人都話告9中田

揀DHL，寄失咪full refund俾你，唔洗整，爽呀

冇台灣friend

我有代購，但佢唔幫我hold件貨我見到個email都幾個鐘後

我啱啱撳見到仲有得加入cart

sor我以為你買ftw ultra gaming

有冇link

有人tag左中田，今次佢地知衰啦，樓上果位係咪可以繼續排隊，不過繼續唔俾貨你都撚死你

用番最初個訂單商品說明佢啦 垃圾鋪收全數仲玩啲咁嘅嘢
馬鹿咁寫明就吹佢唔漲啫

你地一齊搵海關啦

勸樓主退訂保平安，你捨身成仁幫左其他落訂巴打

原來佢係inno, 咁無計啦

話說前文講到我係中X田門口因為佢唔肯退款,
成個人著晒, 打左去HSBC信用卡中心,

其實係之前已經問左HSBC個邊,
問過佢一直唔比貨我可唔可以退錢,
佢話如果無提供貨物可以, 但一定要開單2個月內,
(如果鋪/收單銀行唔同意, 會變左由VISA仲裁)
因為個陣距離開單已經差唔多兩個月,
所以我都無咩選擇...
咁係佢門口打完電話, 咪走囉..

番到家, 我整理好晒錄音同對話比HSBC,
準備漫長幾個月既戰爭,
因為個刻實在太嬲啦, 我仲馬上係消委會登記左.

結果,搞左幾個鍾,已經SEND晒出去個陣,
突然有個負責人WHATSAPP搵我話可以傾,
話佢可以扣番信用卡個收費現金咁退比我,
姐係4000*3%, 姐係扣120蚊,
佢話呢個係信用卡公司既收費要收的,
(同HSBC係兩種講法, HSBC話取消交易係唔洗收錢)
因為我已經開左CASE又唔係退全款, 我個日拒絕左,決定等HSBC搞...

跟住過左兩日,
佢又WHATSAPP我, 話問左佢地阿頭,
叫我打電話去取消左個DISPUTE先, 比證明佢,
先可以退番現金比我.
(HSBC有同我講話CANCEL左開唔番個CASE)
仲大我話因為我同消委會投訴, 要等消委會完成左個CASE先會退錢比我,
結果我又拒絕,整理最新對話, 同HSBC報告叫佢幫我搞

跟住過多一日(好似係),
佢地話有新OFFER比我,
但要係電話傾唔可以係WHATSAPP講,
佢係電話話今次唔洗CANCEL DISPUTE先,
簽份野話收左貨就得,
咁我緊係話無問題, 就係連交收地點時間都約埋個陣,
佢突然話要留低我既身份證副本,
最後, 因為身份證副本係可以拎黎借錢,
(佢有強調佢係大集團比身份證副本比佢係好安全)
我最後又拒絕左...
呢個就係我同中X田最後一次既WHATSAPP對話喇..

之後有同HSBC傾過幾次,
HSBC有同我講張單係有條款中X田係不設退款,
可能申請會有問題, 叫我下次唔好再咁買好危險,
跟住搞左3-4個月,
突然有一日, HSBC 打比我,
話已經申請成功, 唔洗再比錢...
(佢無交代係中X田答應退, 係收單公司答應退, 定係VISA答應退)

有台灣朋友幫手買?

不過唔出貨俾你吹咩

搵代購咋

thx

代購唔係會cut咩

個代購係台灣人，用佢個台灣地址買，唔係集運

搵得來代購來都沒貨，我都收過台灣evga通知，趕唔切架

我 Sapphire 都係

可唔可以介紹下

搵代購都夠時間買到

我個個已經比埋佢地址同電話我，話落左單通知佢一聲就得

香港d電腦鋪都係仆街黎
特登做個市講到乜都缺貨咁再加價掠多你一筆
d貨多人要果陣未加價就話無貨,
加左價就唔知點解突然會有好多貨返黎

咁好，我個反而要俾link佢買，不過你自己pay定佢pay? 要用台灣credit card

我唔得呀，佢未同我講加價
但佢上星期返左幾隻特別版已經加左

不當地接受付款

3090長開

我想要XC3 唔要FTW3

原來xc3都有，可以試下

好撚唔老實

冇寫包INNO3D,
原文是INNO3D的單, 所以其實一樣係比差價

xc3用嚟砌itx機一流

十月二係新蛋7000蚊買咗張3080 ftw3

今日睇睇變咗做8千3

屌你真係估唔到gpu都識升值

點睇有無貨

睇真d,原來都係得 FTW3 有，買得開心d，計埋代購費，有d貴

林仔，你慘關我叉事咩
我好慘無女比我扑所以可以強姦？

香港代理都加價，留名加到變開波個炒價，之前d 人仲話遲買平幾舊

根本唔知衰
明顯想繼續玩野添

更新

原來大聲真係有用，同政府年宵一樣

哇，多謝你賣嘢比客按正常情序做嘢呀，真係清泉嘞

答完等於冇答

「我地平時好撚好人嫁， 不過今次就明呃鳩d 客啫」

間間都話冇貨/得返一兩粒u/得返一兩張卡

要成部機砌先肯出

之前問過間鋪5900x 點賣 話要連底板連display就得

行左兩個圈諗住返轉頭食骨就算 點知要成部機砌先肯賣

屌佢老母

之前美馬長開日日有
入過幾次cart 用mox/大貓個陣埋單13xxx到

但我用3080夠，3090 overprice

有貨咩？
定third party seller

事主張單應該永遠排第2

屌佢 3c都炒埋一份

無貨都睇到佢個價㗎嘛

其實我信佢都唔想 真係代理加佢先要加

不過咁你收得人全價就要fulfill㗎啦 屌你無牙力就唔好收全價收得咁撚爽啦

比CENTRALFIELD刪留返嚕, BLOCK埋,
無野玩嚕

食骨唔緊要，但要指食某種爛骨，食得落？

未計前面熟人單，等下世啦

無㗎喇 只會越嚟越多人幫趁網店同買水貨

(今次法奧飛馬終端呢啲應該算食相正常？)

佢哋大公司唔怕得罪啲客仔

本身搭底板搭display我已經冇再問落去

聽到成部砌真係買水貨都唔益腦場

其實好少事
我某一間落咗50%訂
過咗一輪打黎話有貨
叫我俾埋尾數再囉貨
我俾完之後再打俾我話搞錯咗其實冇貨
同埋唔知幾時番貨
咪又係咁
我俾哂錢而家咪又係未有卡
香港買野就係咁
人地外國大網有就係有 冇就係冇 一定有期
唔會hold起你舊錢 有先過數

這是上年的關於退款第二部份對話，
自從個次就無再去呢間訂過野

岩岩訓左update返先, 無錯, 我個張係煙佬水冷頭3080黎, 當初係佢個價唔錯同埋少人排吸引到我幫襯佢地落單, 但依家中田係FB UP乜7都唔影響到要加1千個事實, 佢話分兩條排隊個時我已經嬲到痴左線, 叫佢退錢保平安廢事俾人撚到2046

佢個FB公告擺明就唔想人大規模退款/同佢地嘈, 所以唔寫埋煙佬而唔係有心去解決件事, 佢地個cs真係好差, 同埋咁多牌子咁多張卡, 連colourful都不受影響, 唯獨煙佬

不過感謝咁多巴打關注, 仲推埋去EPC俾林仔當花生食

Preparing for Shipment

GIGABYTE NVIDIA GeForce RTX3070搭載 グラフィックボード GDDR6 8GB GAMINGモデル【国内正規代理店品】 GV-N3070GAMING OC-8GD
￥ 65,298

你好人，比我真係報狗蘋果消委會

3080 水冷 妓家日馬13xxxx 預定
煙佬位巴打考慮下

唔知要等幾耐

咁都唔搵消委會
佢地應該好愛你

正阿，好想巴打你upload埋去fb，花生就又加價

但真係俾個like你做得好

話說林仔既意思就係

個世界係咁架，好出奇？
你返多幾年工再黎同我講

佢邊度有食花生
佢係覺得無問題

熟人單真係on撚9
落訂黎托柒咩

加強鋪頭cash flow

巴打好好心機同佢周旋
呢啲咁既垃圾都痴撚線
啲要求奇怪到痴線
要id既副本喎
邊個知佢點handle啲資料
仲要自己去cancel dispute，對自己無哂保障
巴打交俾卡公司去處理的確係最佳處理方法

呢個星期好多花生

你張3080呢

但你去送錢俾佢洗囉

唔關我事我係熟人系列

Not Yup ship

計埋mox 5%, 8700到幾抵屌
應該快過腦場

我覺得自己有啲好彩 買水雕呢啲冷門系列 原本sales 打黎叫我2月中先會有卡 之後一日後佢地cs 就打黎 貨到

前前後後 32日貨到 因為太懶 唔走線住 等我下次換底板加cpu 時先一次過大執

你係邊間買？

之前用左red card改唔到
一改就由頭排過

Red 都4%啦
差雞碎咁多

講下姐
今日amazon出email提我已經一個月都未出到貨
sor鳩ly

中央田 12月11號 30％訂 1月1x 尾數都係按原價 冇加我價

所以買野唔好俾full paid 心急就俾人撚到呢
30％訂已經好貴 仲要冇期 排隊 俾人刻薄到呢

我得閒催下催下唔退訂既煩膠 佢地先會知收左錢要做野

見到樓上俾人咁屈法 真心買野買到慘

我幫個frd整到張3080 aio

你地鐘意咪轉載囉 希望以後唔會再有人中伏，

至於同佢傾，係dispute既申請要求嚟，
如果佢證明到個退款過程係合理，
或者佢掉返轉證明到我唔合理，
個退款申請就會失敗，
可能呢個就係佢既退款前題奇奇怪怪既原因，
因為佢咁玩我會好難同銀行解釋到點解我會拒絕個退款

非常好 星期六得閒摸下點超張卡先

你係3090定3080？

3080 la 3090 水雕現貨賣成18999 真心唔抵

有個問題，用緊3090
上網睇dlss 會提升fps同埋會令畫質好左
但點解cyberpunk同watch dog一開dlss
就會勁濛？
定係佢唔係dlss2.0?

要開畫質模式

所以唔好用佢個自動模式？

yes

thanks ,但cyberpunk開畫質mode 1440p都穩唔到60fps
我都係放埋一邊等佢patch好先再玩

另外仲有dlss係咪最好唔好開？
因為我玩cod coldwar全開光追都過百fps,
但dlss話會提升畫質
咁應唔應該開？
thanks 巴打

其實水雕點都係唔抵
對我黎講水雕只係賣到好貴既煙佬水卡

正皮!

我覺得呢單先慘 擺明玩尻你
佢幫你比埋手續費佢都仲賺得多啦
仲要搞咁多野 咁撚大間鋪100幾10 都玩尻你
仲要買野果時又咁多甩漏
你都算好人 比我直接各大forum見

今日「日森」搶到。
唔想再等啦！

你呢張同Red Devil好似，早知買呢張。

報海關啦 咁都忍

你呢個價錢無咗...

你俾錢時會平返（好似係）

依家都仲有呀

60hz 4k mon定 144hz 2k mon

你去買 送黎香港會扣返稅

6800xt真係好抵玩，仲要大把貨

係香港買港行真係慘撚過落地獄
買塊板買個機箱成個月都未撚有

再睇埋6900xt 又係大把貨，扣埋稅都係1皮直送HK，搞到心郁郁，放棄光追，唔食炒

我想買 O11D XL 白色，但係好似周街都冇貨

same case

我mini 同火牛都冇貨

果時都訂左一個月

屌……而家訂又唔知幾時有，玩下手 4 月都冇貨咪仆街，之前已經勉為其難入咗隻 AX1000，一日冇新機箱都唔想換住

我果時訂, 間野話一個月翻一次貨囉

你唔而家訂到時又加價
Corsair 己經帶頭加咗，其他一定跟

我係有U有卡
連ram同散熱都到埋
差塊板同箱

用緊嘅650D已經殘到甩皮甩骨唔想入新料落去

btw 粒CPU 其實12月就已經到手
有條 far cry 6 code 但佢redeem係要將粒u上機先會換到
如果佢月底都唔到我仲要特登用部副機落u去換code

Amd Far cry 6換game 唔係完左咩
我係佢完前換都同我講無game

日馬6800xt唔買biostar ?
呢隻係咪日本嘅inno galax嚟

可惜唔係公版

派code派到31/12
Redeem code 就去到1月尾

galaxy

呢間同BUFFALO同一間公司。
佢d NVIDIA就即係GALAX，
AMD就唔知邊間

我諗緊買佢好，定加多4舊買BIOSTAR張MBA卡

我以為係問佢啲nv卡
唔睇真啲都唔知原來呢間做埋amd貼牌...

不過似乎答案幾明顯

某馬有現貨

即係RX卡係AMD貼牌？

訂咗biostar，唔覺得佢會出貨

你睇下張圖個頂

雙開囉 反正唔使full paid訂

咁應該已經無哂game

佢隻公版日森冇

玄人， 日本老牌子。。。

所以我訂咗幾隻

同buffalo同一間公司
不過唔知佢邊間odm

玄人志向，以前有見過佢d sound card, 電容卡

x2
order晒BioStar同玄人

訂左玄人6800xt，睇下3080 TUF出先 定佢

直頭係galax啲丐卡
連支那狗也不屌, qc好差, 仲要買水貨, 各位自己諗

Power colour台灣廠應該唔錯？

睇完，即刻cancel order

冇卡用嘛。
如果有其他我一定唔會要呢張

無話唔得嘅, 博下囉
早兩日van仔條片, galax香港造ram間廠連防塵衣都唔駛著, 唔知D花屏美名係咪咁黎

我粒U 11月訂到依幾日先拎到

題外話
買顯示卡個送個隻call of duty 一直出與伺服器斷開連接，一路都玩唔到，有無人知點解決

你張tuf幾號單

9號單，預4月先有

咁有排

間廠係揾galax代工

自己無廠揾人代工

訂左都照加

日森都加哂價

好在一早買左6900xt, 唔使煩
等alphacool水冷頭到

果時幾錢買

8000蚊 , 平過炒價既3080

八千，J死我啦...

有ROG3080 黑白都有
貴左

希望amazon jp "班" 到BioStar 6800XT d貨返o黎

照殺

Laptop 比起砌機有咩缺點？
見佢出30系 想入手

效能自動降一個grade

慢 d 同無得逐件零件升級

同貴 d

大約會低幾多% 同埋散熱係咪會好差

無特別研究喎
我諗最少10%
大約係唧牙膏既一代咁上下啦

散熱就，你買到15k 20k 果 d 應該就唔洗驚既
10k 13k 就真係要睇評測

MAX Q要跌一級

30系無呢樣嘢 oem廠自己決定

OH咁好好多
如果可以ZEN3+30系就正

白色 要成 $10000

佢上一次一出黑色就按左
依家都係加左400蚊姐

notebook顯示卡有tdp限制，仲有散熱問題，大約notebook3080沒max q=pc 3070左右

上代Alienware 好似有
不過收咗皮

我用6800xt 夠我換埋機廂火牛同cooler

唔使番工咩
我都係第一次試網店訂卡
不過好老實講
仲點會有下次
所謂既網店唔使交租都搞到咁
仲衰過中田
不了

而家卡又冇
機箱又買唔到
真係痴撚線

咁多人mon, 今日就賣哂

9k （計埋回贈）水貨有點誇

今日應該大貨之後實三月打後先有

呢張係算貴
TUF好似7K7咁上下

我11月頭等到11月尾
O11D XL 白色

我訂咗呢張不過最想要biostar 個張

效能弱d
用落其實係爽嘅，簡簡單單唔駛搞咁多野
不過真係要undervolt+一開game就要開爆風扇
所以都係要用耳機玩...

美森平一大截，不過得共碩有國際保，你自己諗喇

佢隻flow 13好似好正
不過宜家換左用desktop打機唔搞咁多野

利申用緊zephyrus m gtx1070版
好舊

平，細，冇rgb，有type c ，有Radeon 隻字係前面

呢張長開 條隊應該排到去日本

真係估唔到今期係早買早享受 遲買買唔到 買到仲要食炒價

我張TUF 11月都係7500

3080mq 150w=3070

仲有出

雖然公板唔錯，但佢熱風排氣 係四散，呢樣差

同意
所以我覺得 NV 造 3080/3090 FE 個 heatsink 真係幾正

Amd display 有無邊隻brand 有國際保？

有冇義海3090 想收

我又搵緊聽日問下代理先

13500 美水 TUF 3090 OC

早幾日有EVGA FTW3 Hybrid 膠爸Edition 你又唔出聲

共碩水貨香港有冇得保

最尾放咗幾$

Ching 知唔知邊度買到gigabyte 3060ti

自己寄美國 RMA

朋友義海割喉價

Kingpin 刷左bios未？ 有幾多分？

想問問，你覺唔覺得張Red devil需唔需要支架？

應該要啦咁厚⋯

無玩1000w 呀

過咗15000就算了

呢排打機都無時間

剛dl試benchmark

5k ultra:

原來係你嚟

到時我想睇中國城地圖

有排未玩到啦

我依家咩game 都係買完玩少少就放埋一邊

best buy又放題

ADD 入CHART 無得出貨
無PICK UP

無端端做咩 on hold 呀仆街

portland 你的gpu已被blm

要支架
因為長度，重量唔係問題，磅過同張 2080Ti FE 加 full cover water block 重量差不多
但因為長度，張 card 上機後都有幾明顯揼左落黎
長遠計，加支架 (Red Devil included)，或者 vertical mount

全新定二手？全新嘅話有性趣

有冇巴打知27gn950邊到有貨
問左幾間網店 大鋪都冇

Hitman 3 5K Ultra

屌
好驚呀，係咪件貨唔見咗

我張kingpin 早排喺Portland 我都驚

打去DHL 問啦

佢而家唔喺 Portland 喎，喺 Cincin 乜柒度

Cincinnati 應該係DHL 其中一個HUB嚟

咁佢出咗exception 你打hotline 問嘛

等一等就會到Alsaka hub, 呢排應該運疫苗為先好多件都會hold耐左

想問問你用緊邊隻支架呀？

Red Devil 跟卡嚟嗰隻

係呀，我6800 XT無跟，Thx

張ROG 3090 OC上埋水
Port Royal 先得14545

Shipping now
We will email you when we have an estimated delivery date.
咩玩法

應該就寄出？

3070？
再下一步會直接出awb
唔洗緊張，佢依家唔會再俾est，會直接出貨

原來係噉

結果你有冇問到

係飛馬買左msi 6800xt gaming x trio, 返黎係咁黑屏唔知點搞。 用緊650w 牛，已經訂左850新牛等到，依幾日用住先，但真係黑屏左好多次（windows入面）次次都係lost signal , 同時keyboard backlight 冇左，但張卡仲有燈，又唔似隻牛...
頭先裝到第3次windows 誇張到windows login幾多次就black screen幾多次...
求大師打教

乜牌子650w, 雙pins, 正常唔會唔夠電

Antec 650 銅牌，好似唔夠咁 問題係佢成部冇shutdown，淨係每次black screen lost signal 轉其他dp port都一樣 灰左

換卡有無DDU?

我以前聽過個講法只要隻火牛本身自帶pin數夠俾張卡嘅話就代表夠火數，例如某火牛有兩條8pin，咁大部分只需要兩條8pin嘅顯示卡都推得到，其實係咪真？

第一次有，之後索性產晒重裝windows

要計埋其他硬件，CPU，harddisk個d，不過打機都唔會同時CPU＋GPU full load，所以有走棧

慘在佢每三次boot有一次唔得，唔得個次好快就知 login screen打字個陣就lost signal 得個兩次睇到YouTube. 未試game

試左次cod mw, 入game個下見到core 去到2350mhz 無耐就黑屏 之後login 兩次又黑屏 跟住又得一次咁輪迴...

試下DL個叫OCCT的software, 用power test, 同時stress cpu同gpu, 睇下會唔會熄機

頭先得個次用用下都black screen , 放棄左用番張舊卡頂住先，真係搞左4個鐘灰左。
我嘅情況 black screen係張video card lost signal ， system 冇shutdown

Driver 咩version?

最新 21/1 個個，唔記得版本

知唔知要等幾耐

MSI forum有report, 睇黎中左伏...

你用咩mon，睇個post 21.1.1 fix左某啲mon會黑畫面

我用緊LG 27寸4k only唔係G9 頭先就係21.1.1版本 black screen 得好密

睇相好似斜斜地咁嘅

第二頁有條友係manual oc加大左power，你有冇試過？

冇搞oc咁又，次次black screen都係15mins嘅事 冇理佢
等緊聽日飛馬覆機

上次平日等左2日

Amazon JP張BioStar 6800XT有ETA , 17/3

我個張未有

18/3，不過應該玄人果張快D到，其實係咪玄人果張好D，非公版大張D，應該有小小OC，仲要平3百幾

終於都郁喇屌

Galax

hcg 850牛推rog 3090 拉盡123
小超+120 +600
打機有時上到490w，咁都頂得住
Antec 好波

其實6800 XT香港都係6尾7字頭有保, 唔係抵o的咩
定biostar有國際保?

貪公板

己cut Galax

香港搵唔到公版

N卡無乜人想買公版, 反而AMD個個想要公版?
有無特別優勢? 見Powercolor red devil好似係最好個張貴成1000蚊

香港無Red devil，上網睇呢張最好超。

N卡都好多人搶FE上水
A卡就貪細張啦

睇評測，N 卡公同非公散熱都仲有 d 距離
A 卡就只係差好少

咁大家都講緊日馬貨姐唔關香港有無貨事啦
BIOSTAR個張做緊6500, RED devil個張7350
但反而biostar好超過red devil

一齊等到4080出搶首發啦

希望到時可以用原價買3080

寧死不屈 唔益炒狗

6500果張係玄人，
biostar要68xx

邊到有biostar的數據，我搵唔到。

唔係呀，我見係88xxx yen 應該係6500-6600左右
未計你如果有信用卡回贈

上網睇呢張最好超<==唔係你講既咩我所以咪問

oh, before shipping係88xxx，
shipping就25xx JPY，加埋就68XX HKD

唔係呀，我話緊超頻又或者開箱的數據，我唔見到有。

我見佢超到上2700mhz，已經接近Bios設定極限2800mhz。

只係搵到呢個

Xt 自己ff 下
Unbox 應該差唔多？

我見散熱MSI又係直接散熱鰭片上面加貼紙，直接唔考慮。
玄人和red devil個散熱都好靚仔，但係玄人無RGB。
藍寶個散熱就唔太欣賞，分咗兩份去做...
超頻應該都真係差唔多，我見好多人都超到2700mhz。

自己加條rgb cable 同rgb holder 咪有rgb

如果6800xt 用blower就好，我唔介意嘈啲。
blower靚仔好多

紅魔我都落左單 計埋mox 回5% 最平7350 連運
不過無保係一個問題

香港買應該都無保，但係顯示卡我未試過壞...

而家用緊N記10系3年未有壞
不過AMD卡以前用過張藍寶石2年就收左皮

用緊2070S
換3070係咪無咩改變
3080炒到9K都無貨
點搞

下年先買 今年都要硬食炒價

aorus z390 update咗bios support SAM/Resizable BAR
等埋老黃update driver就試到SAM了

下件出4080

今年真心ON9...難買到仆街又炒貴..

食撚屎支那國

有冇人可以講下點解1080ti二手價不跌反升?

因為其他卡搶晒 而且1080ti仲幾啱掘礦

藍寶 HD5770 仲在生
新卡到之前用住黎做開機卡

借問聲3080正常價係咪7千下6千上？

應該係。

幾$？

貴呀，連埋運費 HK$14,758.85

白色好J
係美森chok左張gaming oc 3080
唔知點搞，整整下地址轉左香港

噉咪好，直接送，係華碩啲卡先咁仆街唔畀人直送

萬五蚊有找都貴？

唔算貴啦⋯

講下啫
但係依然係買唔到機箱

呢度人人貴買
佢咪點都要加句貴囉

我買貴佢3千咁滯仲要普通版...

白色 XL?
你再問下啦
我mini 都返咗貨

你直接問代理？定係邊間？

3c
我見佢哋返咗Lian li 貨，照計應該有貨

好啊，thanks

唔知到底會唔會出貨

我2080s諗住用多年 下年買4080 到時轉埋4k mon

BF時有人講過
低調啲係會照出
正路美馬而家display 都係美國地址限定
但試過evga 3090 Chok到美國以外地址

點為之低調

唔好全部都係海外買家？

唔好周圍宣傳
唔好on9問CS
落完就由佢

美馬sold and ship by amazon 果啲全部都直送香港喎
我張EVGA 3090 都係直送

我12月尾時禁全部只送美國地址唔係住香港無試

唔係啦
之前試左幾張3080同3090都只送美國地址
唔知佢咩準則架

yes
之前成班傻仔去洗cs叫人叫香港地址
蠢老鼠

肯定係ship and sold by amazon 唔係其他seller?

o 咁我錯 你岩

買到了，個箱真係重撚到仆街
做到個箱咁重做乜

所以真係唔知點解
睇下會唔會出

好似睇貨量
Bf連登仔Marshall speaker多貨時可以直送香港，之後買到back order時就要集運

世柒上連登

喂屌你咁都get到

我嗰個係 Sold by: Services LLC

好重架
我托去對面馬路都死咁滯
我又唔上水
早知買普通size/mini算數

其實我都唔知買咁大做咩
但係 O11D 差啲咩
我都想買 mini 呀，但係用緊 5950X + C8DH，用唔到現有嘅 360 水冷

其實O11D真係冇差好多
都係上中下360
XL又放唔到420
其實XL真係多9餘
如果唔自組水嘅話
叫空間大d換氣好d自我安慰囉

mini好似上邊都擺到360
係直排唔得

XL個箱係好靚架
問題係第時想原箱upgrade就真係頭都大埋

Mini 上排擺 360，好似會頂 ATX 板
但係用薄扇又驚打唔穿冷排

點解 XL 會頭都大埋

唔自組水嘅話做咩買XL

真係訂3080既話
邊張好

唔知
冇睇清楚 O11D 嘅走線位夠唔夠多，同埋之前唔知邊度睇過 O11D 有啲缺點，但係又唔記得咗，所以潛意識 skip 咗 O11D

仲有冇遲啲玩自組水想買定個箱

有啊，正都有，黑白銀都有

Thx 聽日去行下先 唔太想邪刀

mini 用ATX可以係下面放冷排
只要你淨係插一張display唔用其他PCIe槽
不過如果係aio放下面都係就死症
利申用緊mini加自組水

噉咪係囉，側面 280 又唔用得
玩自組水又麻煩

岩岩發現美森出過evga 3080

屌又miss咗

屌差一秒落到單

做人都係腳踏實地好⋯
等4080算

o11d爆撚左玻璃
有冇裝得落3090機箱推薦
散熱好加靜
be quiet d箱散熱好？

你地點知架 有channel mon住?

discord有通知

點樣整得爆....塊玻璃其實幾厚吓喎

o11d 落3090應該會頂住塊玻璃

我3080都要用8 pin L-shaped adapter 先閂到玻璃

以為kick到個”旬”位，一拎起部機就仙女散花

你哋 O11D / O11DXL 會唔會整直立卡

仆街我仲未砌。而家好撚驚。

我覺得要 我都物色緊

上下各3把a12x25 應該整直立最好

想問下用win7 可以行到4k 60hz
轉左win10 點解淨係行到 4k 30hz
display係 hd 7870xt
mon 係lg27uk850
用minidp 轉 hdmi 2.0
冇理由win7行到60 hz win10行唔到架？

o11d闊度窄d架？
咁又冇咁後悔買左XL
因為用緊3090

直立架我都諗緊
好似風道會順暢d
但係會唔會有d底入黎嘅生風唔經gpu就直上左頂出？

Thanks已搵到
啱啱買到evga 3090

有d 3090如果上水會太闊
就算唔上水都比較貼玻璃
所以用非公大卡XL會好d
我估呢個都係XL出現既其中一個原因

我3080 ftw3 插咗cablemod啲線之後已經閂唔到

買咗幾錢

但3月先到

起碼係正常啲嘅價

一係就打直張卡
有d人放唔落就會打直張卡
但係打直會冇咗所有其他pci-e slot
而且仲要轉插

啲直立架邊度買最平
我仲要插隻 U.2 轉 PCIe 嘅 SSD

我上年十月買唔連運費$15200

3090

我冇用直立架
但係好多隻都會食哂全部pci-e位
可能要自己diy or搵隻可以郁個位既
而且條cable又有分3.0同4.0
我都唔知點解
好似好講究
唔記得邊度有人post過好多條cable既test
條條都有少少唔同

頂到行曬

其實只係掂到....白色嗰個位條線其實係軟嘅

拆咗塊玻璃出嚟其實d線都係喺塊玻入面...

我買左msi張RTX 3090 同 ROG 1200w牛
仲有個TT view 51機箱同Dell個外星人mon之外其它野仲未買

好多野都冇貨

好彩買得晒啲嘢
本來淨係換板 U 就算，結果就連卡同箱都換埋

通常都係咁
越換越多

不過已經夠用了，5950X、64GB RAM、3090，我諗到 Zen4 出就換

我仲煩緊Intel 10900k定10980xe

打機實揀 10900K 啦
不過我會揀 5900X

5900x貴得黎又難買
打機10900kf抵玩

啱呀，走內置顯示仲好，超多少少

IGPU冇乜影響
主要睇體質

唉⋯諗住未有新卡換咗廂先，點知個廂有問題又要等過

咩問題

砌好，裝好 windows 左半個月
仲等緊顯示卡

好悶
買完z590

玩車

12月尾落過單1800
算加得好少下

今個月先用19000買左張msi 3090

Full pay 落訂個間退返錢比我話返唔到貨
嬲嬲地食炒價買現貨

Evga 3090 算易買
點解要咁做

用緊2060 super 換咩張好問問意見
1. Red devil 6800XT
2. Biostar 6800XT
3. Gigabyte Aorous 3080
4. Strix 3080

唔換，全部6800XT都無貨。

日森訂咗red devil 最快二月有
Biostar 3月，另外二張2046 應該有

BioStar 6800XT o係Amazon JP又開返add to cart

不過俾唔俾到貨你又另一回事

張3080打機87度1700mhz
係咪即係過熱降咗頻？

熱到抽筋

你無set gpu fan curve?

邊張？

其實rog3090玩rdr2上到70度算唔算正常？？

冇
全部野default
rog3080
應該係機箱散熱問題
貪好睇用rog z11

正常

thanks

有時會跌一跌frame...
做唔到youtuber唔d咁穩fps

買靚扇吹爆個箱佢得唔得？

有冇SOFTWARE可以控制機箱風扇
ASUS個AI SUITE好撚廢
淨係可以監視CPU溫度控制轉速
唔可以監視GPU溫度
打機果時CPU低溫就唔識開大個機箱風扇
次次都要手動開最大

呢隻箱唔用得rog卡 打直散熱有根本問題 你打橫放啦

或者好似其他巴打咁自組水

打橫左部機
即刻變75度1875MHZ

不過CPU由45度變57度
散唔到熱
個水冷係機箱底

渣下屋企既人車算啦

我用msi3080 furmark打直燒機都86度 rog直燒可能過90

裝afterburner 開大gpu 堆風扇啦

咪咁頑固好嗎？

開大風扇會唔會易壞d？

...

開機都易壞

封起佢唔好用

美國B&H rog 3080 都減咗150 美金
係咪準備全球降價

你搵到3080嘅話做咩要考慮6800xt？

有dlss + ray tracing 好個double你要扣佢分?

3080要訂

老黃driver有更新
但都係未support resizable bar

咁6800xt應該係易訂啲嘅

不過老實講ray tracing 真係冇性趣不過dlss 又真係好有用

係咪減返去 MSRP 咋

有冇師兄知道
點解RDR2
無論點set 都好
佢fps 都會係 61>59>60>61咁跳
永遠冇法做到固定60fps?

已經用緊rtx3080? 關唔關cpu 同ram 事

好似係要vbios update + driver update

'Our Game Ready Driver with Resizable BAR support will be released alongside the GeForce RTX 3060 in late February. Stay tuned to for further details'

睇到人地fe直頭唔使更新都直接用到

點解你keep到fps咁高？

我雪地有時會落到4x添
我都唔知應該點set

我10900kf+rog3090
開rdr2就keep住70度

ai suite都拉左curve會開大gpu風扇
不過機箱扇on99唔識跟gpu溫度開，下下要手動...

我跟呢條片set
其實固定40都冇所謂
但一drop frame 個感覺窒下窒下好唔舒服
師兄用到3090 咁高階都40fps...
你全開極致？

同埋果個Nvidia experience 最佳化基本上係廢

3090緊係全開啦

我睇yt d片d 人都係全開但都好順

但水面特效好似一定要關
好食效能
你可以試試

成要卡唔用
表起佢
唔會壞

要先用膠袋抽真空，要不然會氧化

然後要搵個位唔好俾光射到佢，再買個防潮盒

Msrp升完一個月又減返去舊版咁風趣嘅咩

Btw 美馬3080又開，啲bot多到見到825成分鐘refresh 幾次都入唔到cart

完全冇noti

想問有冇240hz，比較經濟既mon選擇

用bot都買唔到

2000 fun 張msi suprim x 3090 賣15590 ,有啲心郁
但買完又要換moon, 加上理智上知道3080 夠玩

用埋mox/red card $6200

唔知幾時先等到張 3070 Eagle

graphic card o黎緊，而家等ram平，打爆64GB

Vega64 -> 6800XT

最後用邊強6800XT?

邊張*

HWiNFO v6.42 released

>Added monitoring of GDDR6X Memory Junction Temperature on NVIDIA RTX 30-series.

BioStar

其實有d手痕想砌過部，不過9900k只係用o左兩年幾，仲有心有力。
最唔捨得係塊版，Aorus Z390 Xtreme，果時買好撚貴

我個張3月先有

減撚o左3舊

應該要重新落？

落咗又問埋

有無話 d gpu 幾時到?

等完3080之後又出3080ti
一步攻頂冇煩惱

Flight simulator 4K 笑而不語

Red devil 2月-3月
Biostar 3月

你腦都會壞
建議唔好用腦

本身已經玩緊3080 ，所以先禁得住無衝3090
但好想換3080 xtreme

好似限量

笑死
可能佢真人發燒都唔會諗降溫，而係等運到

Red幾貴下

佢話如果ship 個時平過而家先有得平俾我
（佢話因為未收錢）

買

買！之後放俾礦佬

full load 48度 水雕 2055mhz 但冇諗過個差距咁遠

個人冷靜左 有xtreme先衝

Thank you for contacting us at .

Our prices do change over time, and we do not offer post-purchase adjustments.

We are very sorry, we cannot adjust the price of your order to the current price displayed on our website.

Please accept our sincere apologies for not being able to meet your expectation in this case.

Please rest assured that, "Pre-order Price Guarantee" covers this order. If the price decreases between the time you placed your order and the time we start shipping process (or release date of the item, whichever comes earlier), you'll receive the lowest price displayed on the website.

Regarding the order, I confirmed that the estimated delivery date is 2021/03/17 at the moment, kindly note we charge at the timing of shipping, so we are still not able to know an actual charge amount for this order. In case the actual charge is less than the price when you placed the order, you will automatically be refunded the difference to the payment method.

Thanks，我再email佢

btw，你order page張卡有冇轉到價錢？

冇，佢話ship時都係咁平就退返差價俾我。

ROG3090想問個分數正唔正常?因為炒WIN10炒到傻乜都冇裝冇超，3燈電源燈有時又長著，有時開機又出VGA ERROR

好低

我行x8都上萬4分你諗

義海價幫你收咗佢

唉!真係出事，跑gta5都彈，等埋新U先再玩

format完一入win10拖好慢都知不妙
boot機又出code，投降，都唔知死U定死OS

我有隻240hz 原廠保養完換左全新PANEL
仲有保養
可以放比你

屌六點幾嗰陣美亞有evga我miss咗

30幾先
3090成日有唔使擔心
70同80就見到都搶唔到，啲bot洗到你入唔到cart

就算你無miss到都唔會禁到

80同90都有

到底幾時先買到

果個alert係廢嘅， 睇到入到去已經冇晒

80應該尋日啲cancel單嚟唔使諗
尋日開大貨有一分鐘時我點refresh 都係入唔到cart，呢啲貨尾你更加

唔係個alert廢，係呢啲cancel 完得幾張嘅batch比Bot秒曬啫

琴日有大貨咩

拉盡電我果張會彈game

得過到跑分only

有tuf 3080 同evga ftw3 3080 有出過， 用bot都入唔到， 個個都bot, 棍波唔使諗

計番香港時間1127

拉盡電應該唔會彈game
主要原因係core/mem太高

core mem 慢慢tune

PNY有冇咁多貨，久唔久就彈出嚟

好悶啊

只有其他model有機會買到
咩tuf 真係開都廢撚事

果d係cut 單再彈返出來

真係有貨既，我見過開到30秒至1分鐘左右

重衰撚過我張suprim x

Ching你打機幾多度？我玩rdr2 1080p very high setting 過80度

唔覺suprim x差過支那碩張roc 喎

同佢一樣 3900x + ROG 3090OC
PS: 未有4k mon

我 undervolt 咗張 3080 都有 12,000, 係咪你張卡壞咗。

想問下家下7400 入張6800xt係咪都仲係貴好多
定等得落 都係等3080好D
買完4k run唔順4k好難受

要光追 同dlss 一定3080
除非平好多唔係冇可能要6800XT

650 msrp囉
咁3080 msrp都699啦

買得6800xt預咗玩1080同2k為主啦

有咩買

俾佢CUT鳩左我張3080
話inventory issue

邊度？

咁買3090

有強逼症的話必需攻頂

買起間正都/法奧

新post

美森

有冇咩Gpu holder 好用？想美森買

美森又係大陸貨

其實有幾多人買完3080 3090

返去真係有玩4K 以上？

相約

都係講運氣同體質

風冷計我見幾個朋友張suprim 仲好分過rog

有無用afterburner set 風扇 curve 呀？

Default 風扇無得唔熱架喎

咁買好啲既大陸貨
定係換塊好似新個塊asrock 板有埋支架俾你

我是旦買支金屬架就ok

998

999

1000